(中環泳池派對) 80男拉25女落水集體強暴 7名女性下體嚴重受創

前幾日，在中環舉辦了免費入場的泳場派對。由於太多人的關係，保安把大門給關上，但是還是有人從圍牆爬入。嚴重的是，大約70-80 男生（有一些還是有老婆和孩子的）突然圍成一隊，沖向泳池裡的女生，就連泳池邊女生都不放過。這幫男生將女生們的頭推進水裡，再將他們的Bikini 都沒了了。就算這些女生大喊救命，都沒有人出手相助。

以下是幾位受害者的口供:
受害者1:
我和我的朋友在泳池裡玩，突然有一大幫男生湧向我們，向我們撲水,我們都很害怕，我的頭被他們推了進水，我的上衣被拉到了頸項，我的bikini及內x被拉到了腳。我可以感覺到有很多手在我的x部和x處狂抓。當我透過氣的時候，我已經發現自己已經x了。
受害者2:
我和我的朋友在玩，突然有一大幫男生沖向我們，我們很害怕的逃跑，但是有我們的朋友被他們給拉到了泳池的中間。我們大聲求助，但是旁觀者只是拿起手機拍照錄影。無人理會。
受害者3:
我和我的男友在泳池裡玩，突然我發現我男友頭髮有一些的x體，過後才發現是x子，這些禽獸在泳池內x！！！！

原link:

不安

有錢仔點玩都得

我以為香港唔會有啲咁嘅事

GreatDaily

該國警方已經開始尋獲這些犯罪者，有一些犯罪者還在面子書里炫耀，他們自己的行為，說自己x侵了幾位女生。這個社會真的是生病，分享給你身邊的朋友知道！請保護你身邊的女生！她們是應該被受到保護的！

國？

內容農場

假到

中環真係有泳池派對咩？

上年定前年好似見過編野

好似係前年越南

xxxxxx

巴打散佈虛假消息

X你老母西咩

content farm

連連登都見到content farm

好不安
驚到抽搐
有無人報警

X撚夠未？
仲有 咁大單野點會咁少人講？假到仆街

已經x了

X到都唔知佢講乜X

乜撚嘢

假撚到

X乜撚野

報警撚召喚
見到標題嚇一嚇

又係度呃點擊

不誠實使用電腦

散播港獨

我拉埋你老母落水屌添呀 當呢度咩地方呀

比撚哂負皮樓豬

樓主明顯想呃點擊

大家唔好制啊

全部都係⋯⋯

報警
不安

報驚拉樓主

報左警 唔係講笑

樓主你弱智就返庇護工場啦
學乜撚野人上網呢？

報警未

發佈假新聞

Fake news...

農場文

屌你老母content farm.
已block

🤷‍♂️

OP洗定8月15啦 垃圾ｃｏｐｙ垃圾野

巴打洗左八月十五未？

有咩留返同官講

剩睇圖都知係假啦，邊有港女條泳褲咁撚柒

求X
咩字先可以用曬落咁多個x度

我x了甚麼，我x呀
你成篇文係度x

看圖作文

唔係舊新聞？ 原文係印度定 是非洲？

x

以為80歲男咁好精力

上面信果班係咪平時唔用腦

點睇d人都唔似香港人

( Show Blocked User - 爸爸唔好唔要我 )

第一次睇過好似講越南
之前都唔知改過幾多個版本

我被x了 你x我

樓主死全家

受害者2:
我和我的朋友在玩，突然有一大幫男生沖向我們，我們很害怕的逃跑，但是有我們的朋友被他們給拉到了泳池的中間。我們大聲求助，但是旁觀者只是拿起手機拍照錄影。無人理會。
片呢

如何在水中極多人 又混亂既情況下扑野..
成功既話真係可以做博士出書教人

今時今日仲有人中內容農場伏

xxxxxxx

報驚

受害者3:
我和我的男友在泳池裡玩，突然我發現我男友頭髮有一些的x體，過後才發現是x子，這些禽獸在泳池內x！！！！

Gay

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」 跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。 我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

X乜撚

X到睇唔撚明 個X代表緊咩字呀

X你老母

我發現自己已經x了
究竟應該代入邊個字？

濕

見到個名都知唔使入

報警